有冇平平地藍芽耳機

預最好5~6百$
藍芽耳筒
音質冇要求
要有收音 常傾電話用
有時會跑步 最好可以扣實d
睇過moto 乜野loop+
3~4舊水好似幾抵玩

Creative outlier

$468